有冇人聽日一起係金鐘飲威士忌

香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

Tg group?

背水之戰 一齊幫手印派傳單